發覺自己好似冇撚毛生長嘅記憶！但其他毛好似格肋底，腳毛都有印象

啲撚毛好似由冇直接去到有
但其他毛都記得由冇到短，再去到依家咁樣